有冇人喺英國讀jewellery design？

csm定bcu好啲？
中學畢業過去係咪一定要讀foundation？

讀industrial design好啲

揀jewellery design係因為本來都有讀開呢科

會窮

讀design嘅都會窮

Csm

csm係咪一定要讀foundation？

輕輕一推